★iOS 13問題多 狂閃退自動開鎖 蘋果提早推iOS 13.1修正

隨着蘋果（Apple）iPhone 11系列正式推出，新系統iOS 13同時上線讓舊手機用家更新。不過蘋果已急不及待宣布更新版iOS 13.1將由原先的9月30日，提早至9月24日發布，除了修復iOS 13一些bug，也會有更多新功能，如果仍在十五、十六的舊機用家，不妨等多幾天直接更新iOS 13.1吧

新系統iOS 13本身具備很多嶄新功能（詳情可參考：iOS 13推出 大量新功能一文睇盡），亦有不少用家稱更新後舊機更流暢，但世事無完美，美國科技新聞網站The Verge測試時新發現不少問題，例如隨時彈App、相機App或運行慢、以及AirDrop有問題等。

網上亦有用家反映，更新iOS 13後不斷閃退，「入都入唔到」，甚或不斷解鎖開鎖，無限循環。香港常用銀行App方面，暫時渣打銀行無法使用。

綜合用戶問題如下：

-很多APP不支援

-不斷解鎖開鎖

-不斷閃退

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

老貓升左未

喧單機啦你

ifandog不願面對

lm

Ip7 用緊狂燒電

高登一直彈我屌你老母臭係

xs更新完,用都用唔到
解完鎖, 一按繼續setting, 就閃一閃lock機,無限loop

iPhone 7plus 除左用電多左小小，無乜其他問題

點解唔直接用13.1，係都要升咗13先

我都係

垃撚圾

iPhone 7 升咗無事

點搞, itunes 回復備份要我turn off find my iphone (做唔到), 預約維修要login apple id(驗証唔到), 用我老母個apple id 預約得唔得架?

我無問題喎

拆sim card關wifi再試

fake news?啲人話蘋果唔會推唔成熟既野喎

我部11 restore 完就係咁 狂彈返lock screen

( Show Blocked User - iambad )

得o左, thanks 巴打

Me 2

me 3

Me 4

mE 5

果堆拿住apple standard打飛機ge 人呢？

我都係咁 有無爸打有方法解決

禁唔到控制中心熄唔到wifi咁點？

iPhone 6s plus同Xs 都冇事，仲快左

可以熄左你自己個wifi迫佢連唔到 啱啱成功左

屌你老母 垃圾

見到腦魔開POST先知有新IOS

連控制中心都開唔到，ching用咩方法可以熄到，求救

呢個post好快沉

Iphone7升完好順喎

熄左你自己隻router 佢

熄router呀

Pro max restore完 碌相簿係咁彈會唔會係電話有問題 有冇巴打都係咁

斷wifi得左, save左就直頭熄router

8plus
更新完用唔到feedly
一login就彈app
等更新

xs 同xs max 都無事, face id 快左好多,
好順暢

same same

6s更新完有得用faceid

見倒老貓又諗起政府4000

me 7

pb都冇事反而正式出事

用家問題

We knew

many ifandog dont know

蘋果已死

唔該ching 搞掂了

iPhone X 更新完係明顯快咗，但都好L明顯長期暖手/發熱...

Dfu

我部X除左升完係咁loop halo之外冇乜問題
另外就得個其他牌子既聽歌app唔見左個音量錶

ios一出唔好即更新是常識吧？

直接略過wifi嗰part就得咗

連instagram都唔係幾support

6s升完down 唔到app..

x2

XR表示升完冇事同順咗

我部XR升完之後聽歌經常自己停左
顯示住A既歌 但播緊B既歌
聽完一首最尾就load唔到落下一首

不過用落去係順暢左好多

羊駝嘅野開到已經偷笑啦

same
咁點逼我換機

關上網 拎返限sim卡出黎再試

幫手推行動post呀！
唔好大安旨意美國會幫拖呀
呢幾個月黎我地都係團結咁靠自己
要做好自己要做嘅事

i8+ 升完好順 是D電好似倒水咁

屌 x2
真係onlun99

7 plus ios 13有bug

本身用中文
加咗個倉頡keyboard 之後個系統突然變曬英文，入language & region 就即彈

restart 都係咁，轉唔到語言，一入即彈

有冇人都係咁?轉唔到系統語言

更新13後 xr用用下自動熄機 開都開唔翻 強制重開都無用

屌，要刪剩1個uk keyboard 先轉得返語言好bug

不斷解鎖開鎖點解決 新iphone 11有呢個問題

上面話齋
試下熄哂wifi同sim card去下一步

睇到了 thanks 試下

升完好順 乜事都無 利申xs

屌 個os咁撚多問題都推出黎

班人冇debug?下下都我地報問題

一定等幾日先

ipx, 個相機啟動快左好多....

我個keyboard 成日變咗透明

用緊7 用開3d touch 更新完之後個 haptic touch好鬼阻住曬
3D Touch

升完之後 unlock個陣faceid 無反應
有無人相同情況

3d touch係唔係無左peek&pop

三指bug一定有

X 升完冇嘢wo
faceid 快勁多

雖然唔知今次有無關係，但自從有一次直接OTA更新後有零星問題，之後每次都寧願花啲時間用iTunes去完成，so far so good

我屌 ip7+升左今朝都好地地 而家冇撚左個WiFi
冇得開wifi係咩玩法？

用都用唔到
毒果

可唔可以比返個3d touch我
一 update就同新機touch炒埋左一碟 個3d touch靈魂以死

Whatsapp send相彈app

送左去邊？

唔係架
你真係試下
就咁hold (haptic touch) peek&pop 會慢d
3D touch就會快d

有冇人 13.1 Beta + iPhone X?
個 Optimized Battery Charging 係咪唔 work?
到 80% 都冇彈出嚟

有無人試過用用圓形個粒野禁screenshot禁左做 emergence call?

我屌
而家wtsapp fb ig 都開唔到
App store開咗會不停彈返去上一頁
啲電突然間跌得勁快
利申 iphone 7 plus

你部野好有問題喎巴打
係咪個moon壞左

升前有無backup過
如果有
試下入dfu mode跟住再裝返restore iOS
跟住再restore from backup

重開機

閃你老母個退

彈APP呀

大新app都開唔到
定係我問題？

iOS 13.1 為 iPhone Xs 系列限速 避免舊電池耗電過量突然關機

有冇巴打選擇性升13.1...

有得揀就得，
好過之前要硬食

又用呢招

冇啦啦用用下係咁白蘋果 而家reset都唔得

其實我有啲唔明 佢意思係咪話 如果電池壽命太低佢先有得俾你自行選擇 如果壽命正常（大概85-100） 係咪即係唔會鎖你速？

今次有公布 上次係刻意隱瞞

應該係，
其實用到咁電池低果班人點用電話
我XR用左一年仲係寫100
SE用左三年仲係寫97

成班傻狗

巴打講下平時點保養

唔用快差？
唔用無線
係咪平時keep住高電量會好啲

岩岩係fb睇到個post話xs仲比11 pro快

Apple會係13.1將會修正呢個問題 係咪意味住會整慢部xs佢

其實我都係平常咁用用龜速差電
之前返工喺office都會用無線，唯一特別既可能我長開low power mode
我係嗰d成日差電既人來，長期70up
成日比fd笑鳩我係咪用電話用到強迫症，但我見到d電低過50真係會唔舒服